屋企電腦壞左，想換apple家用電腦

點睇，好唔好用

買iMac pro

平/已經有mon：mac mini
貴：imac
更貴：imac pro

唔打機用mac 無得輸，用完mac os返唔到轉頭

iMac 裝window打機

睇你用嚟做乜嘢，如果就係睇個外觀的確幾靚

imac

文書，應該唔打機，都唔會有時間打

咁應該冇問題你經濟上可以咪買囉

文書mac mini加個moon搞掂